睇完有線同now報導打風新聞，cctvb真係垃圾級。

有線同now報導認真好多，cctvb呢d維穩台真係好垃圾。

有線同Now 記者、攝影師，都落水採訪

NOW個perspective好似睇戲咁

老母都係咁講

如果掉返轉tvb 記者好似now 咁，而now 好似tvb 咁
今日個topic 就係
cctvb 真係垃圾 搵d 記者條命"教飛",now 保護記者好好多

點如果?

唔關博唔博事，係cctvb有心發放咩資訊，心水清又有第二個新聞台比較的話，一定分得出

tvb 係選擇性播新聞資訊，因為講風暴既新聞佢都播得幾多，但其他好多時會選擇性播到唔播

有線個冼程峰好似次次打風佢都有份做live

之前鬧大交合佢第一時間撐咗先

佢係咪抽返自己水話要紥馬先企得穩

今日最緊要幫政府buy time，播多d颱風，減少任何討論社會議題喇

班cctvb記者hea撚到啦。

我睇哂三個台新聞，cctvb卻係垃圾而且維穩味極重，其它兩台都有播暴風下的大陸，cctvb呢d維穩台當然唔會播啦。

有睇三個台有腦而又唔係五毛狗都識分啦。

高下立見

香港資訊不平行，好多人只睇cctvb而流腦亦不自知

個人覺得cctvb係杏花邨對出(?)個記者果個shot係專登拍到咁
個記者口講身後間中有五六米浪(雖然唔似有咁高), 但佢見啲水湧埋黎又話要紮馬企返穩，仲要背向個海，咁危險就走啦

越黎越多廣東話都未講正既記者，仲要有稿講

基本上cctvb，依家都唔介意你知佢係幫緊共產黨做喉舌

又咁講，cctvc再參多一百倍都有一大班港豬捧場啦。

還有奶共報日日洗腦啦，港豬廢老根本係一班無腦的廢物。

好多記者都你強國人㴝，根本就係大陸台。

最毒係免費報，頭條個d，d廢老貪免費，最後洗哂腦

睇頭條既都係豬、係白痴！

有線新聞真係唯一值得睇
now 係叫無cctvb咁維穩

呢家香港幾乎全部都係奶共報啦。

有線你估可以頂幾耐？我唔樂觀囉

無綫

有線

now

港台

4台都有quote中央台新聞講珠海個邊
有線其實都係搵命搏
同CCTVB有得揮

一陣再重溫。

做cctvb記者真係好柒

磁能線，臭你又舐？

NOWTV 新聞非當詳盡

有線都係

睇過一篇文章，有線做扒/live特色係比較跳脫。
記者未必企定定起到，得佢自己係到講，同個場一D關係都無。
有時會周圍行下，比觀眾去感受，比觀眾更易透過電視電腦更易明白。
今次水災睇得出有線拍得好危險。

剛才睇過2016年倒數live，
CCTVB個D條友企係到，跟住拉個鏡頭睇景，真係睇到悶到仆街。
有線係live即場訪問埋一齊倒數嘅人，一齊同你講新年快樂。就算得個企字個記者唔係得個苦瓜乾，整體你會睇得開心。
cable

ccTVB

頭6.50分鐘便可。

CCTVB 淨係識講＂回歸以嚟第三次十號風球＂
咁都有得威？

有線好癲，有個記者直頭成個浪食哂，好彩無事

now定cctvb影到。

好多睇個名就知係大陸人
聽講請好多落離香港讀大學的廣東人

維穩台不是浪得虛名啦。

淨係呢個鏡頭都贏哂
既有動感，亦有現場感，最後記者消失埋盡顯災難程度

呢d咪叫專業囉

推記者去死搏畫面，咁都好讚

無線冇派人去流浮山?甚至連大澳都冇?
D片淨係得杏花邨、鯉魚門同機場

唔係諗住大澳裝左閘就唔會好似08年咁掛